



这是一个为用户提供商品评论真实性和商品优缺点词云的在线网站

-----------------------------------------------------------------------

当用户在淘宝或者天猫有心仪的商品时，可以将商品的url复制到我们的网站，然后我们我的后台通过抓取商品的销量，评论数量，具体评论内容，运用我的算法来为客户提供一个参考，让用户决定是否购买该商品。我们的真实性是通过评销比和字符串相似度两个维度来衡量，词云是正面和负面两个维度来展现，尽量站在一个客观的角度来为用户提供高质量的服务。

-----------------------------------------------------------------------

我们旨在为用户提供参考，最终决定权属于用户。
Fakespy的最终解释权由兰州大学2020级数科四班张瑞卿，王兮哲，薛志瑞，杨泽塬所有。

-----------------------------------------------------------------------

严谨任何形式的转发以及分享，如有需要请联系作者。